新手自學應買咩野書睇好？

想問下大家，小弟新手上路，想自學下，有無咩野入門書推介俾我呢？thx
最好，有圖又易明易買到既

咩野事丫
認真post丫

選股與估值呢本

Thx bro 去書局睇下先

港股策略王

幾多本?

係講d咩野？教睇圖技術分析？thx樓上既bros